有嘢想同手足們講

運動發展到依家我見到連登上面嘅風向變得好快，由一開始屌人散水，到屌人磨爛蓆，再到今時今日有人話停止勇武。每一次我地去改變策略嘅時候都總會有人衝出黎屌人係分化撚，三毛等等，我地今時今日仲可以一路抗爭落去係因為我地知道身邊有好多嘅同路人支持我地，係依場抗爭入面所有人都有佢嘅作用。

前線嘅手足需要後排嘅手足支援，而後排唔敢衝嘅人又可以係前線嘅保護下作出貢獻。我認為前線同後排嘅關係並唔存在上下之分，兩者都係缺一不可，有時見到後排嘅人覺得前線手足好惡，唔敢上前同佢地商量，我心諗屌你慌死前線手足會食撚左你咩

所以唔該大家唔好咁多幻想，佢哋肯上前線係因為佢地覺得自己有依份責任，佢哋只係俾其他人更傻更熱血。我相信大家企得出黎，都係想保護我地嘅屋企，目的都係好單純，求下大家唔好再互相攻擊，我哋真係無分化嘅本錢，依家已經唔係溫水煮蛙，依場運動決定緊香港嘅命運，輸左我地就真係慘過食屎。

我地依家需要嘅係整合唔同嘅意見，我地除左要鬥勇亦都要鬥智。我真係好想有一日除低口罩同各位手足相認，我真係好愛香港，好愛咁多位手足，希望大家可以同身邊手足打下氣，提醒佢地點解當初要走出黎，大家一齊堅持落去！

唔識排版，請屌輕力啲，sorry for 1999

大家加油

建議］ p牌正負評顯示

光復香港

借po

有冇人想成立禮貌小隊？